甚麼叫偽善？

澳洲有動物死 ：
香港有人死： 好忙，要返工，不了。/我睇唔到，唔會信。

香港偽人請發揮你哋既偽善精神